{
  "https://arbetet.se/2020/02/11/forbjud-aktiebolag-att-bedriva-skolor/": {
    "datetime": "2020-02-11",
    "title": "F\u00f6rbjud aktiebolag att bedriva skolor"
  },
  "https://arbetet.se/2020/02/24/sa-hjalper-journalister-ies-att-dranera-den-kommunala-skolan/": {
    "datetime": "2020-02-24",
    "title": "S\u00e5 hj\u00e4lper journalister IES att dr\u00e4nera den kommunala skolan"
  },
  "https://arbetet.se/2020/02/27/det-kravs-ett-battre-system-an-dagens-skolhaveri/": {
    "datetime": "2020-02-27",
    "title": "Det kr\u00e4vs ett b\u00e4ttre system \u00e4n dagens skolhaveri"
  },
  "https://arbetet.se/2020/09/23/sabuni-skanker-annu-fler-skattekronor-till-friskolejattarna/": {
    "datetime": "2020-09-23",
    "title": "Sabuni sk\u00e4nker \u00e4nnu fler skattekronor till friskole\u00adj\u00e4ttarna"
  },
  "https://arbetet.se/2020/10/12/vill-ni-se-fria-skolvalets-konsekvenser-se-vad-det-gjort-med-foraldrarna/": {
    "datetime": "2020-10-12",
    "title": "Vill ni se fria skolvalets konsekvenser \u2013 se vad det gjort med f\u00f6r\u00e4ldrarna"
  },
  "https://arbetet.se/2020/11/26/sluta-kabbla-politiker-sa-har-fixar-vi-den-misslyckade-marknadsskolan/": {
    "datetime": "2020-11-26",
    "title": "Sluta k\u00e4bbla politiker \u2013 s\u00e5 h\u00e4r fixar vi den misslyckade marknads\u00adskolan"
  },
  "https://arbetet.se/2020/12/08/marknaden-skapar-daliga-skolor-inte-tvartom/": {
    "datetime": "2020-12-08",
    "title": "Marknaden skapar d\u00e5liga skolor \u2013 inte tv\u00e4rtom"
  },
  "https://arbetet.se/2020/12/21/engelska-skolan-ar-till-for-sadana-som-mig/": {
    "datetime": "2020-12-21",
    "title": "Engelska Skolan \u00e4r till f\u00f6r s\u00e5dana som mig"
  },
  "https://tidningensyre.se/2020/16-september-2020/kunskap-ar-en-rattighet-inte-en-handelsvara/": {
    "datetime": "2020-09-16",
    "title": "Kunskap \u00e4r en r\u00e4ttighet \u2013 inte en handelsvara"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/4qwB59/vaga-ta-striden-mot-svensk-friskolelobby": {
    "datetime": "2020-05-02",
    "title": "V\u00e5ga ta striden mot svensk friskolelobby"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/8mnrjG/sa-gar-det-nar-skolan-far-vara-en-marknad": {
    "datetime": "2020-06-26",
    "title": "S\u00e5 g\u00e5r det n\u00e4r skolan f\u00e5r vara en marknad"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/9vVPMp/eleverna-ar-forlorarna-i-hogerns-friskolekaos": {
    "datetime": "2020-02-10",
    "title": "Eleverna \u00e4r f\u00f6rlorarna i h\u00f6gerns friskolekaos"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/BR119e/likvardig-skola--eller-ska-ideologin-fa-styra": {
    "datetime": "2020-03-24",
    "title": "Likv\u00e4rdig skola \u2013 eller ska ideologin f\u00e5 styra?"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/K3de9E/fel-fokus-paverkar-elevernas-mojligheter": {
    "datetime": "2020-06-30",
    "title": "Fel fokus p\u00e5verkar elevernas m\u00f6jligheter"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/Kyy8wE/skolan-har-kidnappats-av-friskolekoncernerna": {
    "datetime": "2020-10-30",
    "title": "Skolan har kidnappats av friskolekoncernerna"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/RR2ekJ/avga-anna-ekstrom--for-var-skolas-skull": {
    "datetime": "2020-01-08",
    "title": "Avg\u00e5, Anna Ekstr\u00f6m \u2013 f\u00f6r v\u00e5r skolas skull"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/aPGMxA/ekstrom-friskolorna-dranerar-vara-skolor": {
    "datetime": "2020-12-18",
    "title": "Ekstr\u00f6m, friskolorna dr\u00e4nerar v\u00e5ra skolor"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/b5Bdek/borgerligheten-har-gatt-skolforetagens-arende": {
    "datetime": "2020-01-29",
    "title": "Borgerligheten har g\u00e5tt skolf\u00f6retagens \u00e4rende"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/e8gXXg/kotid-till-vara-skolor-minskar-valfriheten": {
    "datetime": "2020-05-08",
    "title": "K\u00f6tid till v\u00e5ra skolor minskar valfriheten"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/vAkEpL/tyvarr-l--mer-kravs-mot-darskapen-i-skolan": {
    "datetime": "2020-12-23",
    "title": "Tyv\u00e4rr, L \u2013 mer kr\u00e4vs mot d\u00e5rskapen i skolan"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/vAkWdj/ar-det-ens-vart-att-borja-jobba-i-skolan": {
    "datetime": "2020-12-03",
    "title": "\u00c4r det ens v\u00e4rt att b\u00f6rja jobba i skolan?"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/debatt/a/wed28o/min-generation-vill-inte-ha-er-marknadsskola": {
    "datetime": "2020-12-25",
    "title": "Min generation vill inte ha er marknadsskola"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/kultur/a/AdyJRM/sa-mycket-ar-en-unge-vard": {
    "datetime": "2020-05-07",
    "title": "S\u00e5 mycket \u00e4r en unge v\u00e4rd"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/kultur/a/bn8oaB/ordet-ni-soker-ar-korruption": {
    "datetime": "2020-11-22",
    "title": "https://www.aftonbladet.se/kultur/a/bn8oaB/ordet-ni-soker-ar-korruption"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/41E7a6/friskolor-skapar-lata-foretagare": {
    "datetime": "2020-12-04",
    "title": "Friskolor skapar lata f\u00f6retagare"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/7K785o/vi-ar-korda-om-inte-skolsystemet-andras": {
    "datetime": "2020-11-30",
    "title": "Vi \u00e4r k\u00f6rda om inte skolsystemet \u00e4ndras"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/9vVE15/nar-friskolebolaget-kom-till-stan": {
    "datetime": "2020-01-23",
    "title": "N\u00e4r friskolebolaget kom till stan"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/Jo8OP8/bryr-friskolorna-sig-alls-om-arbetarbarn": {
    "datetime": "2020-05-01",
    "title": "Bryr friskolorna sig alls om arbetarbarn?"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/P9KjJb/elever-ska-inte-vara-affarshemligheter": {
    "datetime": "2020-06-29",
    "title": "Elever ska inte vara aff\u00e4rshemligheter"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/QoQBaq/friskolorna-vill-morka-en-pr-katastrof": {
    "datetime": "2020-07-04",
    "title": "Friskolorna vill m\u00f6rka en PR-katastrof"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/WbVzpg/barbara-bergstrom-gor-guld-av-segregationen": {
    "datetime": "2020-05-16",
    "title": "Barbara Bergstr\u00f6m g\u00f6r guld av segregationen"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/bnKrP5/friskolan-knorrade-da-lydde-politikerna": {
    "datetime": "2020-09-25",
    "title": "Friskolan knorrade, d\u00e5 lydde politikerna"
  },
  "https://www.aftonbladet.se/ledare/a/bnkn6d/borjan-till-slutet-for-vinstlystna-friskolor": {
    "datetime": "2020-12-04",
    "title": "B\u00f6rjan till slutet f\u00f6r vinstlystna friskolor"
  },
  "https://www.altinget.se/artikel/debatt-sorteringen-av-elever-sker-oppet-och-ogenerat": {
    "datetime": "2020-06-10",
    "title": "Sorteringen av elever sker \u00f6ppet och ogenerat"
  },
  "https://www.altinget.se/artikel/friskolesystemet-missgynnar-det-fackliga-arbetet": {
    "datetime": "2020-12-07",
    "title": "Marknadsskolan missgynnar det fackliga arbetet"
  },
  "https://www.altinget.se/artikel/slutreplik-friskolornas-riksforbund-blundar-for-marknadens-effekter": {
    "datetime": "2020-06-30",
    "title": "Friskolornas riksf\u00f6rbund blundar f\u00f6r marknadens effekter"
  },
  "https://www.arbetsvarlden.se/debatt/engelska-skolan-far-graddfil-av-allianskommuner/": {
    "datetime": "2019-11-06",
    "title": "Engelska skolan f\u00e5r gr\u00e4ddfil av Allianskommuner"
  },
  "https://www.arbetsvarlden.se/debatt/lyssna-pa-oecd-och-forsvara-likvardigheten-i-skolorna/": {
    "datetime": "2019-12-03",
    "title": "Lyssna p\u00e5 OECD och f\u00f6rsvara likv\u00e4rdigheten i skolorna"
  },
  "https://www.arbetsvarlden.se/kronikor/engelska-skolan-har-allt-att-vinna-men-for-vem-ar-det-bra/": {
    "datetime": "2020-11-18",
    "title": "Engelska skolan har allt att vinna \u2013 men f\u00f6r vem \u00e4r det bra?"
  },
  "https://www.arbetsvarlden.se/kronikor/sa-forsvann-samhallsnyttan-fran-valfarden/": {
    "datetime": "2020-12-09",
    "title": "En julsaga i Staffanstorp \u2013 s\u00e5 tappade Sverige riktningen"
  },
  "https://www.dagenssamhalle.se/debatt/hyressubventioner-till-skolor-ar-kostnadsdrivande-31491": {
    "datetime": "2020-02-17",
    "title": "Hyressubventioner till skolor \u00e4r kostnadsdrivande"
  },
  "https://www.dagenssamhalle.se/debatt/lf-hamiltons-propaganda-utelamnar-vasentliga-fakta-34153": {
    "datetime": "2020-10-29",
    "title": "LF: Hamiltons propaganda utel\u00e4mnar v\u00e4sentliga fakta"
  },
  "https://www.dagenssamhalle.se/debatt/ny-friskola-ar-vagen-till-hogre-kommunalskatt-31419": {
    "datetime": "2020-02-12",
    "title": "Ny friskola \u00e4r v\u00e4gen till h\u00f6gre kommunalskatt"
  },
  "https://www.dagenssamhalle.se/debatt/s-ratten-till-kunskap-maste-sattas-fore-ratten-till-vinst-34814": {
    "datetime": "2020-12-18",
    "title": "S: R\u00e4tten till kunskap m\u00e5ste s\u00e4ttas f\u00f6re r\u00e4tten till vinst"
  },
  "https://www.di.se/debatt/ansvar-for-skolan-kostar/": {
    "datetime": "2020-11-05",
    "title": "Ansvar f\u00f6r skolan kostar"
  },
  "https://www.di.se/debatt/friskolorna-ar-myndighetsutovare/": {
    "datetime": "2020-08-05",
    "title": "Friskolorna \u00e4r myndighetsut\u00f6vare"
  },
  "https://www.di.se/debatt/skolpengen-kompenserar-ej-kommunens-ansvar/": {
    "datetime": "2020-11-11",
    "title": "Skolpengen kompenserar ej kommunens ansvar"
  },
  "https://www.dn.se/asikt/det-smygande-systemskiftet-strider-mot-flera-lagar/": {
    "datetime": "2020-01-02",
    "title": "Det smygande systemskiftet \u00adstrider mot flera lagar"
  },
  "https://www.dn.se/asikt/marknadskrafterna-maste-bort-fran-skolan/": {
    "datetime": "2020-01-14",
    "title": "Marknadskrafterna m\u00e5ste bort fr\u00e5n skolan"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/forbjud-friskolor-att-anvanda-kotid-som-urval/": {
    "datetime": "2020-02-26",
    "title": "F\u00f6rbjud friskolor att anv\u00e4nda k\u00f6tid som urval"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/fyra-forslag-som-kan-tamja-marknadskrafterna-i-skolan/": {
    "datetime": "2020-12-19",
    "title": "Fyra f\u00f6rslag som kan t\u00e4mja marknadskrafterna i skolan"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/genomfor-forslagen-som-rattar-skolans-systemfel/": {
    "datetime": "2020-04-27",
    "title": "Genomf\u00f6r f\u00f6rslagen som r\u00e4ttar skolans systemfel"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/kotid-ska-inte-langre-fa-anvandas-for-urval-till-skolan/": {
    "datetime": "2020-04-26",
    "title": "K\u00f6tid ska inte l\u00e4ngre f\u00e5 anv\u00e4ndas f\u00f6r urval till skolan"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/modesta-merkostnader-for-att-infora-offentlighetsprincipen-for-friskolor/": {
    "datetime": "2020-12-28",
    "title": "Modesta merkostnader f\u00f6r att inf\u00f6ra offentlighetsprincipen f\u00f6r friskolor"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/sank-trosklarna-for-ideburna-aktorer-att-driva-skolor/": {
    "datetime": "2020-12-23",
    "title": "S\u00e4nk tr\u00f6sklarna f\u00f6r id\u00e9burna akt\u00f6rer att driva skolor"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/slapphant-skolinspektion-haller-inte-oseriosa-borta/": {
    "datetime": "2020-02-02",
    "title": "Sl\u00e4pph\u00e4nt Skolinspektion h\u00e5ller inte oseri\u00f6sa borta"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/sverige-bor-folja-andra-lander-som-avskaffat-kotid-for-urval/": {
    "datetime": "2020-03-04",
    "title": "Sverige b\u00f6r f\u00f6lja andra l\u00e4nder som avskaffat k\u00f6tid f\u00f6r urval"
  },
  "https://www.dn.se/debatt/trettio-ar-gamla-skolreformer-maste-kunna-omprovas/": {
    "datetime": "2021-01-04",
    "title": "Trettio \u00e5r gamla skolreformer m\u00e5ste kunna ompr\u00f6vas"
  },
  "https://www.dn.se/insandare/avveckla-friskolor-och-lat-kommuner-ta-over/": {
    "datetime": "2020-09-11",
    "title": "Avveckla friskolor och l\u00e5t kommuner ta \u00f6ver"
  },
  "https://www.dn.se/insandare/forbjud-vinstdrivande-aktiebolag-att-bedriva-friskolor/": {
    "datetime": "2020-12-09",
    "title": "F\u00f6rbjud vinstdrivande aktiebolag att bedriva friskolor"
  },
  "https://www.dn.se/insandare/satt-stopp-for-skolor-som-vinstdrivande-aktiebolag/": {
    "datetime": "2020-12-04",
    "title": "S\u00e4tt stopp f\u00f6r skolor som vinstdrivande aktiebolag"
  },
  "https://www.dn.se/insidan/sprakforskare-engelska-i-skolan-riskerar-att-gora-undervisningen-torftig/": {
    "datetime": "2020-10-22",
    "title": "Spr\u00e5kforskare: Engelska i skolan riskerar att g\u00f6ra undervisningen torftig"
  },
  "https://www.dn.se/kultur/leonidas-aretakis-skolan-har-blivit-en-motor-for-segregation-och-ojamlikhet/": {
    "datetime": "2020-11-23",
    "title": "Leonidas Aretakis: Skolan har blivit en motor f\u00f6r segregation och oj\u00e4mlikhet"
  },
  "https://www.dn.se/kultur/maria-schottenius-vi-maste-ha-en-skola-i-toppklass-darfor-bor-den-bli-statlig-igen/": {
    "datetime": "2020-10-19",
    "title": "Vi m\u00e5ste ha en skola i toppklass \u2013 d\u00e4rf\u00f6r b\u00f6r den bli statlig igen"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/alla-maste-ha-en-arlig-chans-att-fa-plats-pa-de-populara-skolorna/": {
    "datetime": "2020-11-16",
    "title": "Alla m\u00e5ste ha en \u00e4rlig chans att f\u00e5 plats p\u00e5 de popul\u00e4ra skolorna"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/andrev-walden-det-ar-sjalva-debatten-som-ar-farlig-for-marknadsskolans-forsvarare/": {
    "datetime": "2020-12-07",
    "title": "Det \u00e4r sj\u00e4lva debatten som \u00e4r farlig f\u00f6r marknadsskolans f\u00f6rsvarare"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/antligen-har-sverige-fatt-en-riktig-skoldebatt/": {
    "datetime": "2020-12-20",
    "title": "\u00c4ntligen har Sverige f\u00e5tt en riktig skoldebatt"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/det-har-ar-vad-liberalerna-borde-saga-om-den-svenska-skolan/": {
    "datetime": "2020-11-25",
    "title": "Det h\u00e4r \u00e4r vad Liberalerna borde s\u00e4ga om den svenska skolan"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/dousas-varning-om-friskolorna-ar-vard-att-ta-pa-allvar/": {
    "datetime": "2020-01-14",
    "title": "Dousas varning om friskolorna \u00e4r v\u00e4rd att ta p\u00e5 allvar"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/kara-friskolor-det-ar-dags-for-forandring/": {
    "datetime": "2020-11-28",
    "title": "K\u00e4ra friskolor, det \u00e4r dags f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndring"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/med-de-har-reglerna-finns-inget-skolval-att-tala-om/": {
    "datetime": "2020-08-22",
    "title": "Med de h\u00e4r reglerna finns inget skolval att tala om"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/skattebetalarna-maste-fa-veta-vad-de-far-for-pengarna/": {
    "datetime": "2020-09-04",
    "title": "Skattebetalarna m\u00e5ste f\u00e5 veta vad de f\u00e5r f\u00f6r pengarna"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/skolan-kan-inte-dansa-efter-borsbolagens-principer/": {
    "datetime": "2020-09-04",
    "title": "Skolan kan inte dansa efter b\u00f6rsbolagens principer"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/skolpolitiken-har-sparat-ur-har-ar-forslag-pa-en-ny/": {
    "datetime": "2020-09-28",
    "title": "Skolpolitiken har sp\u00e5rat ur \u2013 h\u00e4r \u00e4r f\u00f6rslag p\u00e5 en ny"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/susanne-nystrom-det-fria-skolvalet-fungerar-inte-om-platser-paxas-flera-ar-i-forvag/": {
    "datetime": "2020-05-12",
    "title": "Det fria skolvalet fungerar inte om platser paxas flera \u00e5r i f\u00f6rv\u00e4g"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/susanne-nystrom-sexaringar-har-inga-meriter/": {
    "datetime": "2020-04-29",
    "title": "Sex\u00e5ringar kan inte s\u00f6ka till grundskolan p\u00e5 meriter"
  },
  "https://www.dn.se/ledare/valfarden-behover-ett-etiskt-regelverk-som-alla-foljer/": {
    "datetime": "2020-10-08",
    "title": "V\u00e4lf\u00e4rden beh\u00f6ver ett etiskt regelverk som alla f\u00f6ljer"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/elever-i-chock-efter-sommarlovet-lararna-pratade-bara-engelska/": {
    "datetime": "2020-10-12",
    "title": "Elever i chock efter sommarlovet \u2013 l\u00e4rarna pratade bara engelska"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/forslag-lat-friskolor-omfattas-av-offentlighetsprincipen/": {
    "datetime": "2020-09-10",
    "title": "L\u00e5t friskolor omfattas av offentlighetsprincipen"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/friskolor-kampar-for-att-behalla-skolpengen-samtidigt-som-de-gor-miljonvinster/": {
    "datetime": "2020-11-26",
    "title": "Friskolor k\u00e4mpar f\u00f6r att beh\u00e5lla skolpengen \u2013 samtidigt som de g\u00f6r miljonvinster"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/goteborg-uppmanar-friskolor-frivilligt-slappa-sekretessen-annars-hotar-sankt-elevpeng/": {
    "datetime": "2020-11-30",
    "title": "G\u00f6teborg uppmanar friskolor frivilligt sl\u00e4ppa sekretessen \u2013 annars hotar s\u00e4nkt elevpeng"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/hur-gar-det-i-skolan-ingen-vet-for-det-ar-hemligstamplat/": {
    "datetime": "2020-11-29",
    "title": "Hur g\u00e5r det i skolan? Ingen vet, f\u00f6r det \u00e4r hemligst\u00e4mplat"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/sju-av-tio-friskolor-i-sveriges-storstader-saknar-nyanlanda-elever/": {
    "datetime": "2020-11-17",
    "title": "Sju av tio friskolor i Sveriges storst\u00e4der saknar nyanl\u00e4nda elever"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/utbildningsministern-om-skolan-som-sade-nej-till-mjukisbyxor-blir-valdigt-upprord/": {
    "datetime": "2020-09-29",
    "title": "Utbildningsministern om skolan som sade nej till mjukisbyxor: \u201dBlir v\u00e4ldigt uppr\u00f6rd\u201d"
  },
  "https://www.dn.se/sverige/utbildningsutskottets-gunilla-svantorp-kritisk-till-friskolornas-aktieutdelning/": {
    "datetime": "2020-11-26",
    "title": "Utbildningsutskottets Gunilla Svantorp kritisk till friskolornas aktieutdelning"
  },
  "https://www.dn.se/varlden/vinststopp-for-privata-forskolor-i-danmark/": {
    "datetime": "2020-12-06",
    "title": "Vinststopp f\u00f6r privata f\u00f6rskolor i Danmark"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/att-avskaffa-det-fria-skolvalet-ar-losningen/": {
    "datetime": "2020-02-03",
    "title": "Att avskaffa det fria skolvalet \u00e4r l\u00f6sningen"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/cuf-friskolorna-kan-inte-vara-hogerns-heliga-ko/": {
    "datetime": "2020-12-14",
    "title": "CUF: Friskolorna kan inte vara borgerlighetens heliga ko"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/engelska-skolans-starka-vinsthunger-provocerar/": {
    "datetime": "2020-11-16",
    "title": "Engelska skolans starka vinsthunger provocerar"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/kommuner-far-statsbidrag-skar-anda-ned-pa-skolan/": {
    "datetime": "2020-09-05",
    "title": "Kommuner f\u00e5r statsbidrag \u2013 sk\u00e4r \u00e4nd\u00e5 ned p\u00e5 skolan"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/ska-skolor-fa-saljas-till-utlandska-spekulanter/": {
    "datetime": "2020-10-26",
    "title": "Ska skolor f\u00e5 s\u00e4ljas till utl\u00e4ndska spekulanter?"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/skolbolagens-vinster-ar-inte-det-storsta-problemet/": {
    "datetime": "2020-12-10",
    "title": "Skolbolagens vinster \u00e4r inte det st\u00f6rsta problemet"
  },
  "https://www.expressen.se/debatt/varfor-gar-skolpengen-till-bolag-i-luxemburg/": {
    "datetime": "2020-11-30",
    "title": "Varf\u00f6r g\u00e5r skolpengen till bolag i Luxemburg?"
  },
  "https://www.expressen.se/gt/skola-valde-att-inte-ratta-barnens-mattefel-/": {
    "datetime": "2020-12-23",
    "title": "Skola valde att inte r\u00e4tta barnens mattefel"
  },
  "https://www.expressen.se/kultur/lyssna-pa-mannerheim-inte-pa-friskolelobbyn/": {
    "datetime": "2020-11-23",
    "title": "Lyssna p\u00e5 Mannerheim \u2013 inte p\u00e5 friskolelobbyn"
  },
  "https://www.expressen.se/kultur/mannerheim-har-ratt-vinstintresset-maste-bort/": {
    "datetime": "2020-12-01",
    "title": "Mannerheim har r\u00e4tt \u2013 vinstintresset m\u00e5ste bort"
  },
  "https://www.expressen.se/kultur/mitt-parti-star-inte-utan-skuld/": {
    "datetime": "2020-11-30",
    "title": "Mitt parti st\u00e5r inte utan skuld"
  },
  "https://www.expressen.se/kultur/svensk-skola-ar-en-skam-ni-politiker-har-svikit/": {
    "datetime": "2020-11-17",
    "title": "Svensk skola \u00e4r en skam \u2013 ni politiker har svikit"
  },
  "https://www.expressen.se/kvallsposten/debatt-kvp/det-fria-skolsoket-ar-inte-jamlikt/": {
    "datetime": "2020-11-18",
    "title": "Det fria skols\u00f6ket \u00e4r inte j\u00e4mlikt"
  },
  "https://www.expressen.se/ledare/friskolornas-graddfil-behover-tas-bort/": {
    "datetime": "2020-11-30",
    "title": "Friskolornas gr\u00e4ddfil beh\u00f6ver tas bort"
  },
  "https://www.expressen.se/ledare/lat-inte-jensen-och-kry-plocka-russinen-ur-kakan/": {
    "datetime": "2020-10-06",
    "title": "L\u00e5t inte Jensen och Kry plocka russinen ur kakan"
  },
  "https://www.expressen.se/premium/nyheter/det-finns-utrymme-for-rena-skojare-pa-skolmarknaden/": {
    "datetime": "2020-12-10",
    "title": "Det finns utrymme f\u00f6r rena skojare p\u00e5 skolmarknaden"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/begr%C3%A4nsa-det-fria-skolvalet-s%C3%A5-slipper-vi-skolvalshaverier-1.32545799": {
    "datetime": "2020-08-20",
    "title": "Begr\u00e4nsa det fria skolvalet s\u00e5 slipper vi skolvalshaverier"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/det-%C3%A4r-h%C3%B6gern-som-%C3%A4r-ansvarig-f%C3%B6r-skolvalskaoset-1.28731785": {
    "datetime": "2020-06-02",
    "title": "Det \u00e4r h\u00f6gern som \u00e4r ansvarig f\u00f6r skolvalskaoset"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/djupt-vilseledande-f%C3%B6rsvar-av-de-vinstdrivna-skolorna-1.38371437": {
    "datetime": "2020-12-11",
    "title": "Djupt vilseledande f\u00f6rsvar av de vinstdrivna skolorna"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/engelska-skolans-etableringar-strider-mot-lagen-1.23302668": {
    "datetime": "2020-02-05",
    "title": "Engelska skolans etableringar strider mot lagen"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/ge-mindre-pengar-till-friskolorna-%C3%A4n-till-kommunala-1.37510322": {
    "datetime": "2020-11-25",
    "title": "Ge mindre pengar till friskolorna \u00e4n till kommunala"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/hyckleri-att-tala-om-r%C3%A4ttvisa-n%C3%A4r-sj%C3%A4lva-aff%C3%A4rsid%C3%A9n-%C3%A4r-segregation-1.35137473": {
    "datetime": "2020-10-06",
    "title": "Hyckleri att tala om r\u00e4ttvisa n\u00e4r sj\u00e4lva aff\u00e4rsid\u00e9n \u00e4r segregation"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/om-alla-skolor-ska-vara-bra-m%C3%A5ste-skolvalet-g%C3%B6ras-om-1.38927002": {
    "datetime": "2020-12-21",
    "title": "Om alla skolor ska vara bra m\u00e5ste skolvalet g\u00f6ras om"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/skolkoncernernas-plundring-av-v%C3%A4lf%C3%A4rden-g%C3%B6r-mig-rasande-1.37862735": {
    "datetime": "2020-12-02",
    "title": "Skolkoncernernas plundring av v\u00e4lf\u00e4rden g\u00f6r mig rasande"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/sticker-det-inte-i-%C3%B6gonen-p%C3%A5-dig-att-elevernas-pengar-g%C3%A5r-till-luxemburg-1.39204812": {
    "datetime": "2020-12-29",
    "title": "Sticker det inte i \u00f6gonen p\u00e5 dig att elevernas pengar g\u00e5r till Luxemburg?"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/stoppa-engelska-skolans-etablering-i-stenkullen-1.35829375": {
    "datetime": "2020-10-22",
    "title": "Stoppa Engelska skolans etablering i Stenkullen"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/stoppa-vinstjakten-i-v%C3%A5ra-barns-skolor-1.31823831": {
    "datetime": "2020-07-29",
    "title": "Stoppa vinstjakten i v\u00e5ra barns skolor"
  },
  "https://www.gp.se/debatt/vetenskapsskolan-visar-p%C3%A5-baksidan-av-vinster-i-v%C3%A4lf%C3%A4rden-1.21706024": {
    "datetime": "2019-12-21",
    "title": "Vetenskapsskolan visar p\u00e5 baksidan av vinster i v\u00e4lf\u00e4rden"
  },
  "https://www.gp.se/fria-ord/det-%C3%A4r-fel-p%C3%A5-friskolornas-regelverk-1.38725884": {
    "datetime": "2020-12-21",
    "title": "Det \u00e4r fel p\u00e5 friskolornas regelverk!"
  },
  "https://www.gp.se/fria-ord/friskolorna-utarmar-de-kommunala-skolorna-1.36584920": {
    "datetime": "2020-11-05",
    "title": "Friskolorna utarmar de kommunala skolorna"
  },
  "https://www.gp.se/fria-ord/inifr%C3%A5n-skolans-plundring-av-v%C3%A4lf%C3%A4rden-1.38538862": {
    "datetime": "2020-12-15",
    "title": "Inifr\u00e5n skolans plundring av v\u00e4lf\u00e4rden"
  },
  "https://www.gp.se/fria-ord/ja-till-en-blandad-och-likv%C3%A4rdig-skola-1.22750367": {
    "datetime": "2020-01-20",
    "title": "Ja till en blandad och likv\u00e4rdig skola"
  },
  "https://www.gp.se/fria-ord/kl%C3%A4dkoden-%C3%A4r-inte-det-v%C3%A4rsta-1.35096907": {
    "datetime": "2020-10-06",
    "title": "Kl\u00e4dkoden \u00e4r inte det v\u00e4rsta"
  },
  "https://www.gp.se/ledare/friskoledebatten-missar-helheten-1.38443252": {
    "datetime": "2020-12-14",
    "title": "Friskoledebatten missar helheten"
  },
  "https://www.gp.se/nyheter/sverige/experter-g%C3%B6r-skolstatistiken-offentlig-1.33445928": {
    "datetime": "2020-08-30",
    "title": "Experter: G\u00f6r skolstatistiken offentlig"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/debatt/det-svenska-skolsystemet-%C3%A4r-i-spillror-1.33551483": {
    "datetime": "2020-09-02",
    "title": "Det svenska skolsystemet \u00e4r i spillror"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/debatt/likv%C3%A4rdig-skola-%C3%A4r-en-utopi-s%C3%A5-l%C3%A4nge-aktiebolag-f%C3%A5r-h%C3%A4rja-fritt-1.23944501": {
    "datetime": "2020-02-13",
    "title": "Likv\u00e4rdig skola \u00e4r en utopi s\u00e5 l\u00e4nge aktiebolag f\u00e5r h\u00e4rja fritt"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/debatt/vi-vill-ha-ett-b%C3%A4ttre-skolsystem-%C3%A4n-dagens-haveri-1.24759812": {
    "datetime": "2020-03-02",
    "title": "Vi vill ha ett b\u00e4ttre skolsystem \u00e4n dagens haveri"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ins%C3%A4ndare/vinstdrivande-skolor-ett-lagl%C3%B6st-land-1.29626124": {
    "datetime": "2020-06-15",
    "title": "Vinstdrivande skolor \u2013 ett lagl\u00f6st land"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/annie-l%C3%B6%C3%B6f-v%C3%A4ljer-f%C3%B6retagens-framtid-framf%C3%B6r-elevernas-1.35169139": {
    "datetime": "2020-10-06",
    "title": "Annie L\u00f6\u00f6f v\u00e4ljer f\u00f6retagens framtid framf\u00f6r elevernas"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/dagens-marknadsskola-har-kommit-till-v%C3%A4gs-%C3%A4nde-med-f%C3%B6rskr%C3%A4ckelse-1.37415134": {
    "datetime": "2020-11-20",
    "title": "Dagens marknadsskola har kommit till v\u00e4gs \u00e4nde \u2013 med f\u00f6rskr\u00e4ckelse"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/dagens-marknadsstyrda-skola-%C3%A4r-inte-likv%C3%A4rdig-1.34104616": {
    "datetime": "2020-09-14",
    "title": "Dagens marknadsstyrda skola \u00e4r inte likv\u00e4rdig"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/dagens-skolsystem-%C3%A4r-inte-liberalt-1.38108398": {
    "datetime": "2020-12-06",
    "title": "Dagens skolsystem \u00e4r inte liberalt"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/framtidens-skola-kan-hittas-p%C3%A5-1800-talet-1.38822017": {
    "datetime": "2020-12-18",
    "title": "Framtidens skola kan hittas p\u00e5 1800-talet"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/m%C3%A5let-ska-vara-att-alla-barn-erbjuds-en-likv%C3%A4rdig-skola-1.38509961": {
    "datetime": "2020-12-13",
    "title": "M\u00e5let ska vara att alla barn erbjuds en likv\u00e4rdig skola"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/marknadiseringen-av-skolan-m%C3%A5ste-stoppas-1.27465165": {
    "datetime": "2020-05-01",
    "title": "Marknadiseringen av skolan m\u00e5ste stoppas"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/r%C3%A4kna-med-att-skolans-skillnader-%C3%B6kar-om-inget-g%C3%B6rs-1.38266297": {
    "datetime": "2020-12-08",
    "title": "R\u00e4kna med att skolans skillnader \u00f6kar om inget g\u00f6rs"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/skolan-h%C3%B6r-inte-hemma-p%C3%A5-b%C3%B6rsen-1.38695048": {
    "datetime": "2020-12-16",
    "title": "Skolan h\u00f6r inte hemma p\u00e5 b\u00f6rsen"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/skolans-%C3%B6kande-segregation-m%C3%A5ste-brytas-1.27276959": {
    "datetime": "2020-04-27",
    "title": "Skolans \u00f6kande segregation m\u00e5ste brytas"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/ur-led-%C3%A4r-den-svenska-marknadsstyrda-skolan-1.30390030": {
    "datetime": "2020-06-26",
    "title": "Ur led \u00e4r den svenska marknadsstyrda skolan"
  },
  "https://www.hallandsposten.se/%C3%A5sikter/ledare/usa-valet-kan-vara-en-l%C3%A4xa-f%C3%B6r-den-svenska-skolan-1.37056768": {
    "datetime": "2020-11-13",
    "title": "USA-valet kan vara en l\u00e4xa f\u00f6r den svenska skolan"
  },
  "https://www.na.se/artikel/vi-maste-tanka-om-vad-det-galler-skattefinansierade-skolor": {
    "datetime": "2020-02-11",
    "title": "Vi m\u00e5ste t\u00e4nka om vad det g\u00e4ller skattefinansierade skolor"
  },
  "https://www.op.se/logga-in/oppositionen-om-morkningen-kring-engelska-skolan-kommunen-ska-aldrig-halla-pa-med-hemlighetsmakeri": {
    "datetime": "2020-09-15",
    "title": "Oppositionen om m\u00f6rkningen kring Engelska skolan: \u201dKommunen ska aldrig h\u00e5lla p\u00e5 med hemlighetsmakeri\u201d"
  },
  "https://www.opulens.se/opinion/kronikor/sent-ska-syndaren-vakna/": {
    "datetime": "2020-12-15",
    "title": "Sent ska syndaren vakna"
  },
  "https://www.svd.se/an-en-gang-satter-sig-m-i-friskolelobbyns-kna": {
    "datetime": "2020-12-13",
    "title": "\u00c4n en g\u00e5ng s\u00e4tter sig M i friskole\u00adlobbyns kn\u00e4"
  },
  "https://www.svd.se/bergstrom-missar-flera-viktiga-faktorer": {
    "datetime": "2021-01-05",
    "title": "Bergstr\u00f6m missar flera viktiga faktorer"
  },
  "https://www.svd.se/friskolorna-far-for-mycket-betalt": {
    "datetime": "2020-12-25",
    "title": "Friskolorna f\u00e5r f\u00f6r mycket betalt"
  },
  "https://www.svd.se/hemlig-statistik-en-del-av-systemfelet": {
    "datetime": "2020-09-05",
    "title": "Hemlig statistik en del av systemfelet"
  },
  "https://www.svd.se/hogern-maste-sluta-lata-skolforetagen-styra": {
    "datetime": "2020-12-04",
    "title": "H\u00f6gern m\u00e5ste sluta l\u00e5ta skolf\u00f6retagen styra"
  },
  "https://www.svd.se/insyn-i-skolan-maste-trumfa-affarsintressen": {
    "datetime": "2020-10-27",
    "title": "Insyn i skolan m\u00e5ste trumfa aff\u00e4rsintressen"
  },
  "https://www.svd.se/moderaterna-blundar-for-problemen": {
    "datetime": "2020-12-11",
    "title": "Moderaterna blundar f\u00f6r problemen"
  },
  "https://www.svd.se/muf-borgerligheten-sitter-i-knat-pa-friskoleforetagen": {
    "datetime": "2020-01-10",
    "title": "Muf: Borgerligheten sitter i kn\u00e4t p\u00e5 friskolef\u00f6retagen"
  },
  "https://www.svd.se/partier-i-bada-blocken-bar-ansvar-for-skolmarknaden": {
    "datetime": "2020-05-10",
    "title": "Partier i b\u00e5da blocken b\u00e4r ansvar f\u00f6r skolmarknaden"
  },
  "https://www.svd.se/s-i-storstaderna-gor-upp-med-marknadsstyrningen": {
    "datetime": "2020-05-25",
    "title": "S i storst\u00e4derna: G\u00f6r upp med marknadsstyrningen"
  },
  "https://www.svd.se/skolpengen-feltankt--sa-kan-den-fasas-ut": {
    "datetime": "2020-11-27",
    "title": "Skolpengen felt\u00e4nkt \u2013 s\u00e5 kan den fasas ut"
  },
  "https://www.svd.se/skolpengens-effekt-bor-oroa-svenskt-naringsliv": {
    "datetime": "2020-12-11",
    "title": "Skolpengens effekt b\u00f6r oroa Svenskt N\u00e4ringsliv"
  },
  "https://www.svd.se/stodet-for-valfrihet-ar-grundmurat": {
    "datetime": "2020-09-02",
    "title": "St\u00f6det f\u00f6r valfrihet \u00e4r grundmurat"
  },
  "https://www.svd.se/valfrihet-forutsatter-jamlikhet": {
    "datetime": "2020-11-20",
    "title": "Valfrihet f\u00f6ruts\u00e4tter j\u00e4mlikhet"
  },
  "https://www.svd.se/vilseledande-statistik-om-eleverna": {
    "datetime": "2020-09-15",
    "title": "Vilseledande statistik om eleverna"
  },
  "https://www.sydsvenskan.se/2019-09-21/sa-hamnade-svenska-skolpengar-i-amerikanska-hogerhokars": {
    "datetime": "2020-09-21",
    "title": "S\u00e5 hamnade svenska skolpengar i amerikanska h\u00f6gerh\u00f6kars fickor"
  },
  "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-22/vem-ager-skolan-sa-forlorar-agarna-slaget-till-naringslivet": {
    "datetime": "2020-09-22",
    "title": "Vem \u00e4ger skolan? S\u00e5 f\u00f6rlorar svenska folket slaget mot n\u00e4ringslivet"
  },
  "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/nar-foretagen-valjer-skolan-fore-elsparkcyklarna-vet-vi-att-nagot-ar-fel": {
    "datetime": "2020-12-16",
    "title": "N\u00e4r f\u00f6retagen v\u00e4ljer skolan f\u00f6re elsparkcyklarna vet vi att n\u00e5got \u00e4r fel"
  },
  "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-21/uppgiften-handlar-alltsa-om-att-rensa-ut-aktiebolagen-fran-skolan?redirected=1": {
    "datetime": "2020-12-21",
    "title": "Uppgiften handlar allts\u00e5 om att rensa ut aktiebolagen fr\u00e5n skolan."
  }
}